[文宣]求休班狗撞人條片

我信隻狗真係有撞人在先,又話有片,但我就搵左好耐都搵唔到
D鬼佬睇唔到片就比三毛帶風向,覺得示威者無理打人,休班狗只係合理自衛

求求有片/睇過條片既手足比條Link,唔好比嗰位14歲既義士白白涯一槍

慢慢搵啦死狗

推啊

tui

推

一直都唔覺得班黑衣人係岩
其實兩邊都有錯
所以黑衣人係冇資格罵警察

推 想要條片
死五毛扮中立好肉酸
佢開車撞人冇表明身份 冇人知佢係休班狗同有槍 所以14歲男生係白捱左一槍

收皮啦

五毛係度搗亂
證明段片真係重要

順手求埋相關文宣

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

咁咩人先有資格鬧黑警？中立個啲港豬？

突發野，點會影到呀

條街咁多休班警，點解得佢比人圍同發現身份呀，

一定有d 野啦

總之打人一定唔岩
有冇諗過成件事係一個局，拍攝者其實係臥底

其實休班比人截到都預左會比人打一身
所以佢唔撞你仲有咩選擇
咁set rb 黎有咩意思等截中被撞？